英國《Times》報道：英國外相藍韜文明天將會到國會，宣佈正式中止與香港的引渡協議！！！

英國《Times》報道：英國外相藍韜文明天將會到國會，宣佈正式中止與香港的引渡協議！！！

逃犯天堂

Go go go

加拿大
澳洲
英國

加速師上呀

由帖必火

不如講下仲有邊個國家未取消引渡協議

Push

加速

Yeah

美國幾時跟隊

瑞典

美國都預告左

唔緊要
有黨安法香港好安全

下一波
美帝
芬蘭
瑞典
印度
台灣

上啊

型喎

德國
永遠是中國既best fd
仲fd過中國同俄仔